[純呻]條ex同個fd一齊咗

兩年前同條ex散咗，拍咗三個月，因為一直都覺得未穩定所以無公開，自然公司無人知我地一齊過，咁散咗之後私底下就無再聯絡，本身公事上都唔多接觸嘅。
散嘅原因係佢同第二條女一齊咗，之後稱尼條女做a啦。
半年之後，我個fd先入尼間公司，條ex都知自己溝緊嘅係我個fd尼，溝咗十幾日倒啦，佢地一齊咗，不過個fd唔知自己條仔係我嘅ex。
條ex溝緊我個fd嗰陣，個fd有問我點好，因為當時條仔同a未散，咁我梗係唔想自己個fd做第三者，我咪叫佢唔好理條仔，之後個fd又話條仔成日wtsapp炸機好煩，我就話block咗佢。加上自己都知尼條仔咩料，玩到50歲嗰type尼，我唔想個fd步我後塵。
跟住有一排屋企有事，我無返工，就係嗰陣唔知做乜我個fd就wtsapp同我講: 我同佢一齊咗。
我睇完都唔知比咩反應好... 雖然知道條仔唔係好仔，不過個fd好鍾意佢 咁我就覆: 開心就好。
真心想佢開心，佢係好純嗰啲尼，我好珍惜佢尼個朋友。
上年11月，我個fd辭咗職，條仔仲係度做嘅。
尼排唔知點解，我個fd知道咗佢條仔係我嘅ex，而家嬲咗我，有一日仲喊哂口咁同我其他同事講我搶佢條仔... 講明先 真係無聯絡，散嗰陣已經del咗條仔電話。
尼啲都係其他同事話返比我知，其實我聽到之後第一個反應係嬲，比人屈，之後就好傷心，傷心係因為當時我真係當你fd你先叫你唔好同佢一齊，佢唔係好男仔尼，我就係唔想你會經歷我曾經嘅傷心先咁做。
然後聽其他人講，條仔無覆個fd啲msg又唔肯見面，總之人間蒸發咁，原來係出面又溝女
重點 我個fd而家都覺得係我搶佢條仔，就咁無咗個好重視嘅朋友

尼你老母，此post已完

連登幼童軍 全面進場！
樓主小心